一人一個人生最爽嘅時刻

打麻雀game㩒食胡嗰下

屌樓主老母嗰下

90分鐘絕殺

射精

痾警棍屎

1999年果陣歐聯決賽幫曼聯補時絕殺拜仁

玩到無曬精力 個人虛曬 再訓係自己張床嗰一刻

我鏝中出垃圾車

KDB
Best player in the Premier League

發夢見返未變嘅佢

打飛機射精果刻

屙忍左一日既屎

MORE

便秘jit咗半個鐘終於出貨嗰一下

打牌打一番起 對家叫緊十三么之後我食雞糊

點解讀書女神可以跟埋你做野,同事?

三文魚刺身用黎鋸扒

摸到女同學對腳

屙屎

屌,more

唔小心hi到only
佢即刻叔開
而且嘔心咁望我

無野了

咁本身對你都有d意思啦,一係就太悶/太痕

未遇到

依家腸胃唔好 少有 好正 唔洗炆

屙左忍左好耐既屎

so far係揾到grad job
唔洗畢業變失業

諗返以前讀書個陣,分組圍檯咁岩對面個女同學我就用隻腳撩下佢,好爽

第一次屌西
先知個西好暖 比d肉包實曬

2016年我皇戰勝勇狗個下

訓到自然醒

忍左成個鐘頭屎終於有廁所痾到個一刻

暖？😟

便秘五日 再突然食錯嘢肚屙 d屎出黎嘅時間差唔多夾埋有一分鐘 有間斷嘅 間斷時間可能有半秒 基本上長出長有 由硬屎頭到屎水 最尾再肚痛果種瀉，瀉咗好撚耐， 中途要沖一次水，怕太多屎會塞廁所， 然後㩒個肚凹到摸倒尾龍骨，同埋腳軟，人生一大解脫。

第一次揸波 卒lin

初戀告白成功

長期努力終於達成目標

大病初癒終於食得返鐘意食既野

辭咗份西工走出公司

cls

知道自己付出咗終於有成果嘅時候

第一次深喉口爆
第一次將條賓周放落去女女個口入面
個又濕又暖嘅感覺真係一生難忘

考到政府工戈下

戈你老母咩 好撚嘔心啊 字都唔識打

屙忍咗好耐嘅尿嗰下

冬天好凍的時候，忍尿忍左10分鐘返到屋企終於可以拎條J出來柯尿的時候

喺閪門磨磨下滑左入去果下

便秘好耐 屙得出果下